3HK：我啲上台客全部都係弱智，SoSIM 儲值卡用 3HK 網絡 $33 有 50GB 數據

究竟上3台嘅係咪智障？
定係貪3HK上台有限速嘅優質服務？

係度search下舊post/google下先

毋忘十二港人

用晒數據去增值。。都上唔到網

已經由$138無限上台脫苦海，轉號碼去儲值卡+百佳卡，平好多

毋忘十二港人及所有在囚手足

係未雙卡即是

入呢個群組睇吓 竟然屌返我哋轉頭

個質素係差啲嘅，要接受

因為呢個靚仔
我決定用sosim

又任用數據又社交數據又11-7即係點？

Gay

岩食 多謝分享 用黎比部pad用 抵玩抵用

721唔見人 831打死人

咁3有冇帶NO.轉SOSIM PLAN上台
定係要用個百幾蚊上台PLAN + 另外買一張SOSIM?